返工成日畀人性騷擾

仲要畀班麻甩佬性騷擾, 問我食乜藥可以整長碌鳩
做呢行就係大把呢啲19問題。

但係有時多少會諗到online健康post/ KOL引伸出黎嘅問題想呻下

節錄
「係連登我都鬧過唔好亂教人食isotretinoin (A酸)，但鬧完一排就有另一波討論熱潮，同李小龍vs.泰臣邊個會贏嘅post一樣，永遠都討論唔完。有責任嘅大人/ Healthcare professionals當然會入去屌鳩班友開心share/ 唔同source入藥。不過你期望連登多大人，不會dum多啲期望落波膽仲好。」

who?

都唔知你up乜撚野驗下個腦啦